淨係玩膠攬炒係救唔到手足 光復唔到香港

攬炒香港之餘 仲要光復香港救手足

炒咗先
一日未炒
一日光復唔到